香港人已放棄/已無力/已失焦/已準備走佬 中共開快車加速全面管治權

林鄭心諗 ： 穩了

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

大家人少少認左佢
認埋右

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

推